如果IPhone12真係咁就好

如果再細啲仲好, 最好Iphone8 size

好樣衰

仲你m字額

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

又咁大部想點撚樣

好多流料唔信

出到點撚樣都係好㗎喇
扮咩?